[暗黑防禦魔法]國旗保護罩

尋日又發夢見到一對夫婦向我獻計，話一定要傳比大家! 呢個就係5星旗護體大法。相信大家都聽過外國人好中意用諷刺(sarcastic)既方法玩政治。而今次既新魔法絕對係對準政權。十一國殤 賀佢老母在即，大家有無諗過國殤日比popo一齊普天同慶?

1) 用五星旗蓋tg，大家都知過tg 會著火，popo會幫大家點著5星旗，增加氣氛。

2) 幫popo燒佢地國家國旗/打國旗，只要你身穿5星旗，任何非人物件打你都係辱佢地國家既國旗，到時大家可以一齊大大聲diu7佢辱國🤷🏻‍♂️

3) 最最最緊要係 傳媒，國殤日必定好多外國傳媒，你話如果比佢地影到一大埋旗係國殤日比popo、tg燒，popo打國旗係幾咁令人興奮既事。

最後發夢仙女仲建議我地可以播"榮光"配以tg燒旗做結，一定可以為國殤日係國際上添一分色彩。

以上就係我個夢，希望有高人幫我解下夢，搵者搵多d人一齊幫我解夢

自推十連 一

自推十連 二

自推十連 四

自推十連 skip左三

冚TG可以，但唔可以舉紅旗。一定要舉英美旗。

自推十連 五

自推十連 六

自推十連七

this

其實無用 之前有狗腳踢支那旗咪又係無事
你咁玩 佢一樣用國旗法做尻你 坐幾年 唔抵

自推十連 八

自推十連 九

自推十

有撚用咩 做實事好過

Civil disobedience only works in civilised society.

拉！